成隻LOVE啲詞好似屎一樣

屌你老母陳詠謙 明明隻隻啲曲都好撚靚

我剩係接受到漸漸同我們萬歲 我屌你老母

漸漸

曲
詞
我

高級的玩法 你吹咩

老老豆豆 得與你常在既詞係正 襯番首玩味重既曲
其他全部垃圾

滯留在智商的低處算唔算陳詠謙嘅內心自白？

用嚟形容佢本人就相當貼切

呢條撚樣我以前都覺得無乜野 因為佢填個啲垃圾我唔撚會聽
但依家佢包撚咗eason隻碟我聽乜春啊屌

起碼唔係全首都un撚住對耳

海裡睡人 同 RUN 都填得好好
因為唔係佢填

聽敬菸聽到忍唔住cut 屌你填緊乜春

年輕的這對手~ 張敬軒~

反敬你 又如何

不敬你 又如何

難為eason唱得咁賣力
首詞完全唔知做乜尻

瘋狂的朋友好正喎

你吃大麻！

誇撚張 盲反真係

確實成隻碟都好似口水歌咁，又冇乜意思。係得我們萬歲可以接受。

當我有偏見都好
我們萬歲首曲好正
但詞幫唔倒佢上至尊歌

敬菸曲同唱到正到仆街 係d詞真係差小小

其實隻碟啲曲好正
係啲詞cheap哂

吻停不知幾多歲的你

敬菸正WO

唔知你會幾時死
咪不知幾多歲先吻停

我們萬歲嘅曲
如果係第二個填詞人應該做到至尊歌
可惜比左陳詠謙
不過呢隻碟搵佢包碟嘅背後意思相信都唔洗多講